有冇人知Grace Kaori去左邊？？

自從入左呢個19電競隊之後就冇update過任何野
j圖都冇張 屌
有冇手足知佢去左邊

R.I.P

咁擔心去報警

唔知好過知

咁留意？
剛睇ig 三月打後零upload

咩事

佢係咪睇到樓主個post

佢fb岩岩post話壓力大

大就係大 不過係其他野大

唔好鳩up喎

佢有mon post唔講了

留tg講兩句

mon post同你講有咩關係

識佢本人？

好靚

邊撚個阿

動漫台？

0%acg成分

係

邊忽靚⋯⋯

有cos

驚閪咩